---
file: extratodealho.md
author: Sergio Araujo
Last Change: Mon, 19 Feb 2024 - 14:05:58
 vim:ft=markdown
---

EXTRATO DE ALHO

Fórmula para 1 pessoa:

350 grs de alho triturado, coloca-se em um recipiente de vidro com 1/4 de
litro de pinga, ou seja 250 ml. Fecha-se o recipiente, coloca na geladeira
pelo menos durante 10 dias, após os 10 dias, filtra-se com coador de pano e
volta para a geladeira durante 2 dias, após este período ele estará pronto
para se tomado da maneira que segue abaixo: (importante diluir as gotas sempre
com um pouco de água ou leite antes das refeições).

    TABELA
    DIAS DESJEJUM ALMOÇO JANTAR
    01 1 GOTA 2 GOTAS 3 GOTAS
    02 4 GOTAS 5 GOTAS 6 GOTAS
    03 7 GOTAS 8 GOTAS 9 GOTAS
    04 10 GOTAS 11 GOTAS 12 GOTAS
    05 13 GOTAS 14 GOTAS 15 GOTAS
    06 16 GOTAS 17 GOTAS 18 GOTAS
    07 12 GOTAS 11 GOTAS 10 GOTAS
    08 9 GOTAS 8 GOTAS 7 GOTAS
    09 6 GOTAS 5 GOTAS 4 GOTAS
    10 3 GOTAS 2 GOTAS 1 GOTA
    11 10 GOTAS 25 GOTAS 25 GOTAS
    12 25 GOTAS 25 GOTAS 25 GOTAS

Continuar tomando 25 gotas 3 vezes ao dia até terminar o extrato.  Muito
importante, este tratamento só poderá ser repetido de 5 em 5 anos, não menos
que isso.

Este tratamento libera o organismo de toxinas e liberando os cálculos
depositários.  Melhora o metabolismo e em consequência torna os vasos
sanguineos elásticos, diminui o peso do corpo, voltando ao seu peso normal.

Desfazem-se os coágulos sanguineos, cura o diafragma e o miocárdio enfermo, a
arteriosclerose, influi nas sinusites e na hipertensão arterial, nas
enfermidades bronco-pulmonares, faz desaparecer as dores de cabeça, cura
trombose do cerebro, artrite, reumatismo, gastrites, úlceras estomacais e
todas as doenças do estômago, absorve todos os tumores internos e externos,
cura distúrbios de olhos, ouvidos e impotência masculina.  Esta receita tem
tradições antigas de um mosteiro das montanhas do Tibet, em 1822..

(Tradução interprete: Pedro Martinho Arroy).
